Title: my trip to jerusalem
Date: 2011-12-16 15:37
Author: marvin
Category: post
Tags: israel, jerusalem
Slug: my-trip-to-jerusalem-2

Nicht meiner aber der von Kutiman. Der hat seinen letzten Jerusalem Trip
als Video festgehalten. Es gibt einige schöne Impressionen der heiligen
Stadt. Es macht mich traurig das es schon wieder fast ein Jahr her ist
als ich dort war.

{% youtube qOLTLiefmR4 %}

